有無人睇開呢個演員分析youtube片

幾搞笑

賢仔嗰種鳩真係無咩邊個可以同佢並駕齊驅..

豪哥哥有得鬥下...

豪哥輸少少
腎仔果種尾機係真心無人追到

我真人幾似腎仔

唔覺

你識我？

唔識

豪哥哥同腎仔